乜依家買部iPhone XR，apple連lightning轉3.5mm都唔附送了

前年買iPhone 8都仲有送，依家apple連69蚊都要慳
本來開開心心送三周年禮物俾男朋友，結果死死氣返屋企拎條轉插俾佢

飛咗你條仔佢啦，$69 都同你計，要你死死地氣返去攞咁慘

其實係我自己覺得成件事唔完美啫
出post純粹提醒下大家送iphone前留意下對方用緊咩耳機，無諗過apple唔送

同埋自己一早轉用左藍芽耳機(SONY無線，非垃圾airpods)
反正自己咁岩用唔著轉插就送埋俾佢囉，免得浪費

送禮都要因為個轉插搞到唔開心
條仔咁on9 飛撚左佢啦

送部垃圾俾男朋友博分手?

你男朋友本身用咩機？

iphone 6

Apple 網站一早寫哂有送咩配件，係自己憨鳩唔睇

賴咩鳩Apple

講個秘密你知
出左XS之後買嗰啲iPhone8都冇左嗰條野

永遠都係Apple先會有呢啲問題

apple可唔可以出部淨機，唔跟配件，賣平少少，屋企太多呢啲野，垃圾漏音耳筒又用唔著，火牛又十幾個

無錯...線都唔用佢, 真係淨比部機我都夠

錯喇
係冇哂呢啲嘢都唔會平俾你

收到！ 下次 cut 晒佢，不過價錢無得減

下代用個抽左真空銀色袋一部淨機，個袋印住個蘋果logo，扮晒無印咁，一樣唔加價大把人狗衝

樓主開錯台啦，應該開喺感情台